唔好成日笑廢中廢老，根本而家唔少後生既都好撚乞衣格

是咁的，樓豬而家喺日本去緊旅行 見唔少地方既廁所都會放卷spare廁紙比人用，我就諗起有次去完廁所見個八婆同學拎住一大舊野出廁格
我: 做咩去完廁所多左野既
八婆: 哦，我拎廁紙返hall用呀
我: 下可以拎既咩
八婆: 咁佢擺得喺度都預左比學生用既，個個都係咁架啦，我住左大半年hall除左第一個月之外一卷廁紙都冇買過呀
嗰刻我都唔知講咩好，痴撚線廁紙咁平都唔肯自己買，偷野仲大大聲咁得戚，知唔知醜架
就算佢擺出黎都係預你去廁所嗰時用架啦，更何況佢本身就收埋左既，唔怪得而家喺學校成日冇廁紙用
仲衰撚過d廢中廢老見有試食就拎走大半